屌你老母 好撚攰

屌那星 啲嘢一樣接一樣
冇撚停過咁滯 諗住打鋪機唞吓
啲嘢又一單接一單冚番回頭
又要係咁搞 最撚戇鳩係啲時間撞撚柒閪晒
原本諗住前幾晚 開夜車搞撚掂埋佢
點知又係返番轉頭 救撚命啊屌你老味
嚟緊有啲嘢又要有另外壇嘢要急住開
媽個臭閪 錢又搵唔撚柒閪多 喺度吊鹽水
點解咁撚柒閪命苦啊

利申純粹 鳩叫下

世界就係要你呢d廢柴

睇嚟大家都好撚大壓力喎